A米 Fans 入

今年雞巴 入球數據就好靚仔
但其實係咪真係踢得咁勁

你老竇就雞巴
死大佬喱

I11嘅作用係臨門嗰腳 唔係好洗點跑 finishing夠強已經夠玩

Zlatan Ibrahimovic Recorded The Second Fastest Sprint In His AC Milan Return

助攻都有兩球
所有龍門球都開比佢做支點，佢真係下下頂贏
Hold波護球勁穩陣
又會番中線位附近拎波做波

重點係有個大佬係度
成班人即刻唔敢hea識走位識分工
連士氣都好高漲

唔係咁單純做finisher 其實伊巴造波能力幾強 佢都幾經常會拉出嚟俾隊友後上前插

好似先踢左6定7場
10粒

朗哥入兩粒追平 佢又在竹兩粒再領先，仲要射失咗好多球十二碼